《聲明》我唔會自殺！

《本人聲明》

如果有一日我講野唔再深黃
以及無啦啦走出黎話代義士開post證實無事嘅話
即係比狗打死咗搶手機or Hack AC

另外 本人一定絕對唔會自殺
無可能會跳樓，浮屍，我唔會跳落海游水
依世都唔會上世界各地任何天台
而且 我對於痛楚極度恐懼 無可能自殘 屋企人亦唔會打我
自己整親嘅話全身體上最大嘅淤傷都只會有手指公咁大

我唔會自殺！

光復香港 時代革命
願權力歸人民
願榮光歸香港